咪買NMD勁磨腳踭都唔好著

成千蚊買返黎，都唔鬼好著，磨到腳踭岀血。

巴鬼

Ultraboost啦

腳外側逼到仆街

x2 , 我要加鞋"jin" 先冇事

Ultraboost 無得輸
再唔係就Qasa High/ Low

你係咪買左假野？
腳爭都磨到出血？

巴打隻腳咩做，著完襪都可以磨到出血

著船襪

日本adidas originals store買，點假

其實1.0同2.0差幾遠, 有冇波鞋發燒友講下2代差幾多皮?

Ub? 1同2個面唔同 鞋底唔同
2.0鞋底比較耐磨 無咁「線」

Pk 同係normal ???

學到野鳥

uncaged 無舊膠夾住 聽講舒服過原版ub, 係咪？

條橡筋好緊 好唔舒服

垃圾，吹到幾多明星著，唔舒服已經死得

xr1

腳眼位？
巴打買正常碼？

Nmd正一垃圾鞋 無再著過咁制

同對白飯魚有乜分別？

有呀，白飯魚好著過佢

邊度可以搵到nmd??